# FAN GROUP OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

Добро пожаловать, странник, ты, возможно, с твича и давний зритель Артура или Дарьи, а ещё и геймер, скорее всего!

Артур Блэк собрал почти самое лучшее сообщество людей. Здесь добрые, общительные, талантливые ребята. Они помогут, посочувствуют, пошутят, позлятся. Издавне после стрима примерно 5 часов чат на Twitch всё ещё был в активном состоянии, мы там общались на разные темы. [Мне](https://vk.com/debpkg) пришла идея сделать чатик в Telegram и позвать туда людей. Причины на это были: злой Nightbot; не очень Twitch, который сразу после нажатия на кнопку "Недавние приложения" очищал чат на Android. Плюсами Telegram стали: быстрая регистрация, удобство, скорость, безопасность, стикеры, гифки и боты.

|   |   |
|---|---|
| [![Warning icon](info/img/warning.png)](#warning) | **Информация на этой странице немного устарела и обновляется**. Некоторые фрагменты текста могут быть не логичны. Помните, что чат Telegram мы больше не поддерживаем. Спасибо, что были с нами всё это время! Встретимся в Discord ;) |

## Answer time!

### Что вы делайте в Discord?

Мы слушаем музыку, играем вместе, чатимся. И некоторое другое.

### А зачем вам Discord когда есть RC?

Discord быстрый, удобный, защищенный, игровой и намного лучше RC.

Плюсы Discord:

```diff
+ Использует шифрование
@ RaidCall передаёт ваши пароли в открытом виде. Они могут быть спокойно перехвачены или изменены через открытую точку Wi-Fi!
+ Быстрый
+ Удобный
+ Работает в браузере
+ Приложения почти для всех платформ
+ Активно развивается
+ Имеет функцию звонков один-на-один или группе :3
+ Отличное качество звука (зависит от серверов)
+ Отличная служба поддержки (Twitter), много полезной информации на сайте
+ Удобное распределение прав пользователей
+ Боты (Nightbot; бот Rocky, который транслирует музыку; Twitch Penguin - интеграция с чатиками на Twitch, история чатика пока вас не было, вуху!)
+ Можно перемещать сервер по серверам (это звучит, правда?), чтобы сократить пинг
+ Можно поставить BetterDiscord, чтобы пользоваться эмотиконами с твича и BetterTTV
+ Собственная интеграция с Twitch. Если Артур создаст свой сервер Discord, а также привяжет свой аккаунт Twitch к Discord и разрешит использование его эмотиконов на своём канале. Подписчики на Twitch смогут спокойно использовать эмотиконы без установки дополнительных плагинов, расширений и т.д.
+ Выбор битрейта для каждого канала отдельно. Боты могут игнорировать это и транслировать музыку в битрейте от 8kbps до 320kbps
+ Игровой оверлей
+ Режим стриминга, когда отключаются все звуки уведомлений, а также скрывается важная информация.
+ Частые обновления
- Нет режима очереди в голосовых каналах
- Нет музыкального режима, чтобы делится своей музыкой
+ Есть музыкальный бот, чтобы делится своей музыкой (если уж совсем своей, выкладывайте запись на soundcloud или youtube тогда! O.O )
- Нет категорий для каналов
```

### Как к вам попасть?

Достаточно легко. Мы рады новым участникам.

* [Как вступить на сервер Discord](info/join_discord.md)

### А как всем этим пользоваться?

Мы составили вам небольшую базу, надеюсь она вам поможет.

Там содержится информация по ботам, интерфейсу и серверу Discord

* [Информация по серверу Discord](info/about_discord.md)

### У вас есть официальная поддержка?

Да! Дарья - наш капитан!

### Можно правила?

Да, пожалуйста. Вот они:

* [Правила сервера Discord версии 2](rules/discord_v2.md)

### Что за версии правил?

Версии правил это как коммиты на Github, можно выдвинуть новую версию правил и откатить её, сделать её бета (обновляемые), распределить её по субчатам и определенным группам.

### Что это за Gitlab?

Ой, ну это сложно. Здесь от имени группы [BigAngryCat](https://gitlab.com/groups/BigAngryCat) я буду выкладывать сорсы ботов, отредактированные версии ботов, обновления правил, документации (то, что вы читаете). Вы также можете внести свои правки, для этого почитайте `как работать с Git` (гугол в помощь, товарищ!)